{
  "header": {
    "logout": "로그 아웃"
  },
  "Sale report": "매출현황",
  "no": "번호",
  "Reservation Date": "예약일자",
  "Matching Date": "매칭일자",
  "ID (Guest)": "ID (G)",
  "ID Paypal (Guest)": "ID Paypal (G)",
  "Payment country (Guest)": "결제국가 (G)",
  "Payment method (Guest)": "겔제수단 (G) ",
  "Paypal link date (Guest)": "페이팔 연동날짜 (G)",
  "Currency (Guest)": "통화 (G)",
  "Hourly fee (Guest)": "시급 (G)",
  "Hour": "매칭시간",
  "Subtotal": "부분합계",
  "Commission": "커미션",
  "Subtotal 2": "부분합계 2",
  "Paypal Commission": "페이팔 수수료",
  "Total fee": "총 비용",
  "ID (Host)": "ID (H)",
  "ID Paypal (host)": "ID Paypal (H)",
  "Payment country (host)": "결제국가 (H)",
  "Currency (Host)": "통화 (H)",
  "Paypal link time (Host)": "페이팔 연동날짜 (H)",
  "Payment method (Host)": "겔제수단 (H) ",
  "Subtotal reward": "리워드 부분합계",
  "Total reward": "총 리워드",
  "Total Commission": "총 커미션",
  "Total paypal Commission": "총 페이팔 수수료",
  "Gross Profit": "총 수익",
  "Exchange (USD)": "환율 (USD)",
  "Export excel": "엑셀 추출하기",
  "Result": "목록",
  "Not matching": "매칭예정",
  "Refund request": "환불 요청",
  "Are you sure you want to delete?": "삭제를 진행할까요?",
  "Are you sure ?": "확실한가요?",
  "Confirm": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "CANCEL": "취소",
  "Reward %": "리워드 %",
  "Send to Guest": "게스트에게 환불하기",
  "Delete": "삭제",
  "No info": "정보없음",
  "Success": "성공",
  "OK": "OK",
  "Did you pay the amount?": "해당금액을 지불했나요?",
  "Send by Paypal": "리워드 지급(페이팔)",
  "Reward report": "리워드 현황",
  "Sale history": "매출 과거내역",
  "User": "회원",
  "User list": "회원 리스트",
  "Search": "검색",
  "ID code": "ID code",
  "Mobile phone": "휴대폰",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "Choose gender": "성별 선택하기",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "MALE": "남성",
  "FEMALE": "여성",
  "OTHER": "기타 성별",
  "Choose grade": "회원등급 선택하기",
  "Host": "호스트",
  "Guest": "게스트",
  "Normal": "일반",
  "Host & Guest": "호스트 & 게스트",
  "All": "모든 회원등급",
  "Enter keyword": "키워드를 입력하세요",
  "Grade": "회원등급",
  "Photo (selfie)": "사진 (셀카)",
  "Birth": "생년월일",
  "Address": "주소",
  "ID card": "ID 카드",
  "Sign up": "가입일",
  "Lastest sign in": "최근접속일",
  "Setting": "세팅",
  "Meeting": "약속장소",
  "More": "더보기",
  "Title": "제목",
  "Introduction": "소개",
  "Maximum number of guests": "가용 최대 게스트 수",
  "Language": "언어",
  "Minnimum bookable hour": "최소 예약가능시간",
  "Vehicle": "차량",
  "Day & time": "날짜&시간",
  "Price": "가격",
  "Lastest IP": "최근 IP",
  "Updated": "최신내역",
  "Block": "차단",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Discharge": "제거하기",
  "Approval": "승인",
  "Send message": "메세지 보내기",
  "Penalty": "패널티",
  "Penalty count": "패널티 수",
  "Paypal ID": "Paypal ID",
  "Wait for confirmation (Host)": "호스트 승인요청 ",
  "Action": "처리",
  "Wait for confirmation (Guest)": "게스트 승인요청",
  "Chat management": "채팅관리",
  "Penalty history": "패널티 과거내역",
  "Matching": "매칭",
  "Matching time": "매칭시간",
  "Name (Guest)": "이름 (G)",
  "Country (Guest)": "국가 (G)",
  "Gender": "성별",
  "Gender (Guest)": "성별 (G)",
  "Email (Guest)": "이메일 (G)",
  "Mobile phone (Guest)": "휴대폰 (G)",
  "Message": "메세지",
  "Name (Host)": "이름 (H)",
  "Country (Host)": "국가  (H)",
  "Gender (Host)": "성별 (H)",
  "Email (Host)": "이메일 (H)",
  "Mobile phone (Host)": "휴대폰 (H)",
  "Meeting hours": "미팅 시간",
  "Meeting point": "미팅 장소",
  "Matching start": "매칭 시작일자",
  "Matching end": "매칭 종료일자",
  "QR code": "QR 코드",
  "Chat": "채팅",
  "Real time Location": "실시간 장소",
  "Matching history": "매칭 과거내역",
  "Choose search condition": "검색조건을 선택하세요",
  "Choose account type": "계정 타입을 선택하세요",
  "Cancel by system": "시스템에 의한 취소",
  "Delay by Host/Guest": "호스트/게스트에 의한 딜레이",
  "Deny/Cancel by Host/Guest": "호스트/게스트에 의한 거부",
  "Statistic": "통계",
  "Visitor": "방문자",
  "Search by month": "월별 검색",
  "Last 1 month": "최근 1달",
  "Last 3 months": "최근 3개월",
  "Last 6 months": "최근 6개월",
  "Last 12 months": "최근 12개월",
  "Search by daily": "일별 검색",
  "From - to": "시작일 - 종료일",
  "Total": "총",
  "Domestic": "국내",
  "Oversea": "해외",
  "Statistics details": "통계 세부내역",
  "Sub total": "부분 합계",
  "New member": "신규 회원",
  "Payment": "결제",
  "First payment": "첫결제",
  "The ratio of first payment": "첫결제 비율",
  "Re payment": "재결제",
  "The ratio of re payment": "재결제 비율",
  "Hourly visitor": "시간별 방문자",
  "Time": "시간",
  "Average": "평균",
  "Partner manager & Admin account": "파트너 관리자 & 어드민 계정",
  "Choose type": "등급을 선택하세요",
  "Delete all": "전부 삭제",
  "Add new": "신규 추가",
  "Operator": "Operator",
  "Admin": "Admin",
  "Super admin": "Super admin",
  "Avatar": "아바타",
  "fullname": "이름",
  "User name": "회원 이름",
  "Role": "계정등급",
  "Phone": "전화번호",
  "Actions": "처리",
  "Edit": "편집",
  "Information": "정보",
  "Upload avatar": "아바타 업로드하기",
  "Uploading avatar": "아바타 업로드하기",
  "Successfully!": "성공",
  "Enter fullname": "이름 입력하기",
  "Please enter fullname.": "이름을 입력하세요",
  "enter username": "회원이름을 입력하세요",
  "Please enter username.": "회원이름을 입력하세요",
  "enter password": "패스워드를 입력하세요",
  "Password": "암호",
  "Please enter password": "패스워드를 입력하세요",
  "enter email": "이메일을 입력하세요",
  "Please enter email.": "이메일을 입력하세요",
  "enter phone": "전화번호를 입력하세요",
  "Please enter phone.": "전화번호를 입력하세요",
  "choose type": "등급을 선택하세요",
  "type": "유형",
  "Please choose type": "등급을 선택하세요",
  "Submit": "저장",
  "Please enter full infomation": "모든 내역을 빠짐없이 입력하세요",
  "System setting": "시스템 세팅",
  "System setting list": "시스템 세팅 리스트",
  "Field": "필드",
  "Value": "값",
  "ID password setting": "ID 패스워드 관리",
  "Logo setting": "로고 세팅",
  "Term of service": "이용약관",
  "Korean": "한국어",
  "English": "영어",
  "Vietnamese": "베트남어",
  "Insert text here": "여기에 문자를 입력하세요",
  "submit": "저장",
  "Terms of condition": "이용약관",
  "Terms of privacy policy": "개인정보취급방침",
  "Policies": "정책",
  "Payment and refund policy": "결제 및 환불정책",
  "Minnimum hourly fee": "최저시급",
  "Board": "Board",
  "FAQ": "FAQ",
  "How to use": "사용방법",
  "Payment & Fees": "취소 및 환불 규정",
  "Post": "올리기",
  "No infomation found!": "관련정보가 없습니다",
  "Nickname": "닉네임",
  "Thumbnail": "썸네일",
  "Self introduction": "자기소개",
  "Number of people": "인원 수",
  "Charge per an hour": "시급 금액",
  "Currency": "통화",
  "Min booking time": "최소 예약가능시간",
  "Number of reviews": "리뷰 수",
  "Rating": "별점",
  "Report": "리포트",
  "Content": "내용",
  "Charge": "요금",
  "Safety": "안전",
  "Hygiene": "위생",
  "Discrimination": "차별",
  "Custom": "풍습",
  "ETC": "기타",
  "TIME": "시간",
  "CHARGE": "요금",
  "SAFETY": "안전",
  "HYGIENE": "위생",
  "DISCRIMINATION": "차별",
  "CUSTOM": "풍습",
  "Report list": "리포트 리스트",
  "Created date": "생성일자",
  "Inquiry": "문의",
  "No": "아니요",
  "Question": "질문",
  "Answer": "답변",
  "Push notification": "푸시알림",
  "Send notification": "푸시알림 보내기",
  "Details": "세부내역",
  "Title message": "제목 메세지",
  "Message content": "메세지 내용",
  "Other": "기타 성별",
  "One Time": "1회",
  "Every 7 days": "매 7일마다",
  "Every 30 days": "매 30일마다",
  "Maximum delay will be 5 minutes": "최대  5분 정도 딜레이가 발생할 수 있습니다",
  "Finish": "종료",
  "Date": "일자",
  "Notification list": "푸시알림 내역",
  "Booking time": "예약조건",
  "Date of processing": "처리일자",
  "Number of users sent:": "전송시도 회원수",
  "Messages sent to the user:": "실제 전송된 메세지수",
  "Number of successful messages: ": "",
  "Retry": "다시 해 보다",
  "Notices have been sent": "푸시알림이 전송되었습니다",
  "Send QR code to Guest": "게스트에게 QR 코드를 전송합니다",
  "Are you sure?": "확실한가요",
  "Open": "열기",
  "Link to google map": "구글맵스로 이동",
  "List Penalties": "패널티 리스트",
  "List messages": "메시지 목록",
  "Penalty content": "패널티 내용",
  "Issued date": "제재일자",
  "Released date": "해지일자",
  "Admin Account": "어드민 계정",
  "Blocked for 1 week": "1주일 차단",
  "Blocked permanently": "영구차단",
  "Blocked for 3 weeks": "3주일 차단",
  "Blocked for 1 month": "1개월 차단",
  "Penalty option": "패널티 옵션",
  "7 days": "7일",
  "21 days": "21일",
  "30 days": "30일",
  "Reason": "이유",
  "Unblock": "차단해지",
  "Please enter answer": "답변을 입력하세요",
  "Send": "보내기",
  "Status": "상태",
  "Booked": "예약완료",
  "No booked": "미예약",
  "Booked Location": "예약된 장소",
  "Send Message": "메세지 보내기",
  "Please enter Message": "메시지를 입력하십시오",
  "Date and time registration": "날짜 및 시간 등록",
  "Images": "이미지",
  "Upload images": "이미지 업로드",
  "List Image": "이미지 목록",
  "Accept": "동의하기",
  "Deny": "거부",
  "Please enter type": "타입을 입력하세요",
  "Inquery list": "문의사항",
  "Are you sure to apply new change?": "변경사항을  반영하시겠습니까?",
  "Upload failed. Please check your input": "업로드가 실패되었습니다.  업로드 내용을 확인 바랍니다.",
  "Edit info": "정보 수정하기",
  "Save": "저장",
  "Failed action!": "실패되었습니다.",
  "Block IP user": "IP 차단하기",
  "Remove penalty": "패널티 해제하기",
  "Partner manager list": "파트너 매니져 리스트",
  "Chart": "차트",
  "PENDING": "보류 중",
  "ACCEPT": "동의하기",
  "DENY": "거부 됨",
  "START_MEETING": "회의 시작",
  "END_MEETING": "종료 된 회의",
  "None": "없음",
  "2-seater motorcycle": "2인승 오토바이",
  "5-seater car": "5인승 이하 승용차",
  "10-seater car": "10인승 이하 차량",
  "More than 11-seater car": "11인승 이상",
  "Please enter title": "타이틀을 입력해 주세요",
  "Enter title": "타이틀 입력",
  "Please enter address.": "주소를 입력해 주세요",
  "Enter address": "주소 입력",
  "Please enter Max. number of people.": "최대 서비스 가능한 인원수르 입력하세요",
  "Enter Max. number of people": "최대 서비스 가능한 인원 수 입력",
  "Please enter charge per an hour.": "시간당 비용을 입력해 주세요",
  "Enter charge per an hour": "시간당 비용 입력",
  "Enter currency": "통화 입력",
  "Please enter currency.": "통화를 입력해 주세요",
  "Please enter min booking time.": "최소 예약시간을 입력해주세요",
  "Enter min booking time": "최소입력시간 입력",
  "Please enter language.": "언어를 입력해주세요",
  "Enter language": "언어 선택",
  "Reward": "리워드",
  "Refund": "환불",
  "Number of update": "업데이트 횟수",
  "Page view": "페이지뷰",
  "Partnership inquiry": "제휴문의",
  "New post": "신규상점",
  "Reply": "댓글",
  "Period statistic": "기간 통계",
  "Monthly view": "월간보기",
  "Daily view": "일일보기",
  "Favorite post statistic": "즐겨 찾는 게시물 통계",
  "Views": "조회수",
  "Title of Post": "상점제목",
  "Today": "금일",
  "Last a week": "지난 1주일",
  "Last a month": "지난 1개월",
  "Last three months": "지난 3개월",
  "Login type - Account type": "로그인 타입 - 계정 타입",
  "Company name": "회사 명",
  "Post Limit": "상점 등록가능 수",
  "Post status": "상점 상태",
  "Policy": "정책",
  "Terms of service": "이용약관",
  "Location based services.": "위치기반 서비스 이용약관",
  "Image": "이미지",
  "Thema": "테마",
  "Route": "경로",
  "Categories": "카테고리",
  "enter name": "이름을 입력하세요",
  "Choose route": "경로를 선택하세요",
  "Bulletin board": "게시판",
  "Distance order board": "거리순 게시판",
  "Event board": "이벤트 게시판",
  "Shop list board": "상점목록 게시판",
  "Category": "카테고리",
  "Select Category": "카테고리를 선택하세요",
  "Upload Image": "이미지 올리기",
  "List": "리스트",
  "Shop": "상점",
  "Please enter name.": "이름을 입력하세요",
  "Category Name": "카테고리 이름",
  "Opening hours": "영업시간",
  "Contact phone": "연락처",
  "Location": "위치",
  "Approved": "승인완료",
  "Rejected": "거부",
  "Start date End Date": "시작시간\n종료시간",
  "Remaining date": "유효 기간",
  "Add": "추가하기",
  "Edit Event": "이벤트\n수정하기",
  "Add Event": "이벤트\n추가하기", 
  "Tag": "태그",
  "Select Tag": "태그를 선택하세요",
  "Description": "세부내역",
  "Badge image": "배지 이미지",
  "Please enter contact phone.": "연락처를 입력하세요.",
  "Please choose category.": "카테고리를 선택하세요.",
  "Please choose start time.": "영업시작시간을 선택하세요.",
  "Please choose end time.": "영업종료시간을 선택하세요.",
  "Theme color": "테마 컬러",
  "Start time - End time": "시작시간 - 종료시간",
  "Inquiry list": "문의사항 목록",
  "Contact list": "연락처 리스트",
  "Setting list": "설정 목록",
  "Setting user permission list": "회원 접근권한 설정",
  "User type": "회원타입",
  "Boards": "게시판",
  "Forbidden word list": "금칙어 리스트",
  "Forbidden word": "금칙어",
  "Traffic statistic": "트레픽 통계",
  "Average monthly statistic": "평균 월단위 통계",
  "Year": "년",
  "Jan": "1월",
  "Feb": "2월",
  "Mar": "3월",
  "Apr": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "Aug": "8월",
  "Sep": "9월",
  "Oct": "10월",
  "Nov": "11월",
  "Dec": "12월",
  "Monthly Average": "월평균",
  "Daily statistic": "일단위 통계",
  "Sun": "일요일",
  "Mon": "월요일",
  "Tue": "화요일",
  "Web": "수요일",
  "Thurs": "목요일",
  "Fri": "금요일",
  "Sat": "토요일",
  "Weekly sum": "주간 합계",
  "Weekly average": "주간 평균",
  "Increase & Decrease": "증감",
  "shop list": "회원 리스트",
  "Banner list": "배너 목록",
  "Thema list": "테마 목록",
  "Event": "이벤트",
  "Add Shop": "상점 추가하기",
  "Edit Banner": "배너 편집하기",
  "List category": "카테고리 보기",
  "Average Daily statistic": "평균 일단위 통계",
  "Link list": "링크 목록",
  "Active post": "광고중 상점",
  "Pending post": "보류중 상점",
  "Rejected post": "거부된 상점",
  "Expired post": "만료된 상점",
  "Tag list": "태그 리스트",
  "Account type": "계정 타입",
  "Biz User": "기업회원",
  "Free User": "무료회원",
  "Paid User": "유료회원",
  "Post limit": "상점 등록가능 수",
  "Show shop tag": "상점 태그 노출",
  "Username": "Username",
  "Yes": "예",
  "Thema Name": "테마 이름",
  "List Shop": "상점보기",
  "selected": "선택됨",
  "unchecked": "미선택됨",
  "Pending": "대기중",
  "shops": "상점",
  "Upload Thumbnail": "썸네일을 입력하세요",
  "enter url": "url 을 입력하세요",
  "Please enter url.": "url 을 입력하세요",
  "enter title": "제목을 입력하세요",
  "Please enter title.": "제목을 입력하세요",
  "Extra days": "추가 날짜",
  "Phone number": "전화번호",
  "Word": "금칙어",
  "word": "금칙어",
  "Please enter word.": "금칙어를 입력해 주세요.",
  "Add word": "금칙어 추가하기",
  "Edit word": "금칙어 수정하기",
  "Title event": "이벤트 제목",
  "Event description": "이벤트 세부내역",
  "Please enter description.": "이벤트 세부내역을 입력하세요",
  "Expired": "Expired",
  "Upload image": "썸네일 업로드하기",
  "Start - end": "시작일 - 종료일",
  "Update": "업데이트",
  "Title Tag": "태그제목",
  "Please enter Tag.": "태그를 입력하세요",
  "Add Tag": "태그를 추가하세요",
  "Please enter Start time and end time.": "Please enter Start time and end time.",
  "nav": {
    "nav_items": [
      {
        "name": "회원",
        "url": "/users",
        "icon": "fa fa-user",
        "children": [
          {
            "name": "회원 리스트",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/users/user-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "게시판",
        "url": "/board",
        "icon": "fa fa-list-alt",
        "children": [
          {
            "name": "사용방법",
            "url": "/board/how-to-use"
          },
          {
            "name": "정책",
            "url": "/board/policy"
          },
          {
            "name": "이용약관",
            "url": "/board/terms-of-service"
          },
          {
            "name": "위치기반 서비스 이용약관",
            "url": "/board/location-based-services"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "링크",
        "url": "/link",
        "icon": "fa fa-link",
        "children": [
          {
            "name": "링크 목록",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/link/link-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "배너",
        "url": "/banner",
        "icon": "fa fa-picture-o",
        "children": [
          {
            "name": "배너 목록",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/banner/banner-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "테마",
        "url": "/thema",
        "icon": "fa fa-book",
        "children": [
          {
            "name": "테마 목록",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/thema/thema-list"
          },
          {
            "name": "테마 추가하기",
            "icon": "fa fa-plus",
            "url": "/thema/add"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "상점",
        "url": "/thema",
        "icon": "fa fa-home",
        "children": [
          {
            "name": "상점 심사중 목록",
            "icon": "fa fa-tasks",
            "url": "/shop/shop-pending-list"
          },
          {
            "name": "상점 목록",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/shop/shop-list"
          },
          {
            "name": "상점 추가하기",
            "icon": "fa fa-plus",
            "url": "/shop/add"
          },
          {
            "name": "태그 리스트",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/shop/tag-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "파트너 관리자 & 어드민 계정",
        "url": "/partner-manager",
        "icon": "fa fa-lock"
      },
      {
        "name": "문의사항",
        "url": "/contact",
        "icon": "fa fa-phone",
        "children": [
          {
            "name": "고객센터",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/contact/contact-list"
          },
          {
            "name": "제휴문의",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/contact/partnership-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "푸시알림",
        "icon": "fa fa-bell",
        "url": "/notification",
        "children": [
          {
            "name": "푸시알림 보내기",
            "icon": "fa fa-send",
            "url": "/notification/settings"
          },
          {
            "name": "푸시알림 내역",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/notification/sent"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "설정",
        "url": "/setting",
        "icon": "fa fa-cogs",
        "children": [
          {
            "name": "설정 목록",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/setting/setting-list"
          },
          {
            "name": "회원 접근권한 설정",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/setting/setting-user-permission-list"
          },
          {
            "name": "금칙어 리스트",
            "icon": "fa fa-list-ol",
            "url": "/setting/forbidden-word-list"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "통계",
        "url": "/statistic",
        "icon": "fa fa-bar-chart",
        "children": [
          {
            "name": "인기 상점 통계",
            "icon": "fa fa-bar-chart",
            "url": "/statistic/favorite-post"
          },
          {
            "name": "기간별 통계",
            "icon": "fa fa-bar-chart",
            "url": "/statistic/period"
          },
          {
            "name": "트레픽 통계",
            "icon": "fa fa-bar-chart",
            "url": "/statistic/traffic"
          },
          {
            "name": "방문자 & 페이지 뷰",
            "icon": "fa fa-bar-chart",
            "url": "/statistic/visitor-pageview"
          }
        ]
      }
    ]
  }
}